自問智力高過174嘅同我入一入嚟

其實點解你咁撚聰明都仲上連登呢啲咁撚低質嘅論壇？
我剩係諗到兩個原因
一係你真係好無聊
一係你係戇鳩仔

利申 IQ189.43 不過真係好撚無聊

樓主講得好

屌…唔記得轉AC…柒咗咪推…

無錯，無聊先上下

利申 IQ 201

收皮啦屌你老母

做乜鳩…

你有需要？

。。。

上黎研究好似樓主呢啲得五十幾智力嘅人嘅思想
利申 200+ IQ

樓主 你呢個係 網域嗎？ IP 189.43

係呀戇鳩仔